[騎士今季實墊底] NBA 2018-19賽季討論區 (28)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

kemba下年打算簽邊隊呢

湖

post霸

間唔中開下啫

繼續撐鷹 ！

唉 隊賽今季做乜9 係咪諗住抄火箭玩單打

雞塊又倒水

你要唔要食一粒呀

Kobe教過啵

embiid係咪繼承咗劍圍？

曼巴毒派同四川唐門齊名你第一日先知？

塊要第9

獲得金身係成為superstar既第一步

加啲橙皮添

中鋒版登子

樓主=賤種

支持

NBA卡卡西肯定乜都識啲嘅

字母啲3分真係...

似柒西就死

好過病閪，起碼肯射

快d出去開post問walker定irving勁d啦

想睇walker比人踩

咁樣好撚無聊

Wall呢

想chow 返我preseason講walker既po 出黎了

你唔丁佢佢咪勁番

wall 唔同級數喎...

喂屌

乜原來你都知咁樣好撚無聊架

Shame on MBA

唔好啦
你一J就垃圾架喇

一向唔鍾意佢
我唔鍾意矮果d

都好過你成日屌lbj

無人講艇？
連續兩場第四節反cup

Scoring in 4th quarter
前日 vs nets 37-22
今日 vs hawks 38-23

中間頓好撚型

咁你屌鳩埋d 日日屌kd個d人丫嘛

真
我依家射姿係模仿佢

齊羊25+17

屌， 快艇又贏

痴撚咗線

Oneal命中率

有oneal咁準仲想點

咁 kd係抵屌

o'neal嘅三分

唔好屈佢好唔好

佢4大占狗之首 含到雪雪聲

oneal 三分都準啦

佢其實燈緊

你證明到我係占狗未je
賤種bandwagon

閪的三分

jokic真係慢到

生涯3分命中率4.5%

潮點解會係續kcp 唔續lopez

55熊係咪歸左位喇

屌今季第一次睇鹿
coach bud真係執到隊波.....

打街場一定唔止啦
唔計d buzzer beat等等

仲55? 西岸第二啦

如果有Jabari 應該champ到，可惜

輸大腸喎

好撚好睇

西一

迷鹿未

點都要有人隊比大腸贏下先得架

屌你老母middleton

cls

完了吧

字母冇射波咁好傷架喎真係

嘩帝王

東岸嗰邊迷緊鷹

我愛黎明 我愛黎明

殺🐢大會

最撚癲係戰術wide open多
就算唔係wide open, one dribble再射都大有人在
中間, bledose

我雷又輸比帝王

係咪痴左線

你老母就食米線

輸波駕下阿龜又多一個仔定唔知女

帝王放yogi俾我啦

唔穩但都叫有

西岸除咗大腸拋擲其餘14隊 第1同第14勝場差得4.5場

去返小牛算啦

怕乜下一場就係湧

掛唔掛住bledsoe

西區冇對手
Sieg Zion

我華陀雷會幫宇宙勇起埋機

筆掃今年先冇咁西啵

明星賽之後先係真正嘅地獄

由佢入隊開始都仲係好憎佢

雷個盤有冇咁撚硬啊依家仲＋5.5

原來John Henson大傷

殺龜大會正式開始

熊仔又贏
痴撚線

Shumput都50分

上年PO 打塞果一球 係今年比人醫返好個腦

mini LBJ

啲隊有明顯大佬同明顯位置好啲
如果唔係條仆街上哂腦以為自己係英雄

帝王打親雷都上曬身

(冇腦)

conley好能勁

3months 今年3分都有

7分...

Bogdan

咁快倒返

樓下老母係雞

反彈

Shumpert 6分鐘13分

塊要第9了

屌你聯盟最差個8隊有7隊係東岸
幾撚時先改制

點解要改

算把啦，唔會改

東西對抗係美國文化黎

亦都難保十年後會唔會仲係西強東弱

你含夫子條腸呀 哈哈哈

龜一番黎就....

因為內線定左二個,

一個係SHAQ in Fool MVP Jama McgeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeEEE
一個係仲打得既底薪老將等大腸放人就來既拳王贊特拿。

好洗好用，一個有名氣，一個有防守。又唔會攪事，更衣室無問題

其實一隊波講齊唔齊腳唔止要配合，仲要健康同教練（個腦）

一陣唔改係因為時差問題同埋商業因素

都西強東藥左廿年

Randle 拎唔拎到第6人呢

Kings 個主場配色(地板同球衣)真係好撚陰沉
睇Live睇到冇心機

Joerger俾management鬧唔用新仔
心諗giles, bagley點用阿
buddy, wcs唔計新仔咩

唔會啦 西岸咁多大城市又有錢 東岸咪淨係得紐約芝加哥 啲星貪夠鄉村風味咩

9 1
1 6

bos 11冠個陣又點
80~90s 綠軍公牛活塞時代又點

東岸西岸除左係美國文化之外
好多硬件上嘅野限制左搞到好難改到
例如時差、例如飛行距離等等

袋利真心廢，
論表現頭十都應該冇

佢地都廿七八， 算中世代架啦

新仔係指啱啱入來，或者打左一二年

第三年其實己經成型
好似Ｊ ＯＫＡＦＯＲ咁，應該變人球了

大城市你數一個我數一個睇下東岸多定西岸多？

西岸得加洲

比盡數埋德州

一句講哂，nba打太多場，先搞到乜都改唔到

CUT場數冇可能
拉長撞其他聯盟
有咩計
但季後賽分根本就唔難架喎

其實東岸要強， 首先要吸引多Ｄ好球員過去
比如做勢東岸之皇， 東岸控球後衛要勁，

因為打半場陣地戰多Ｄ

唔好學埋西岸打鬥快，鬥浪射三分，

培養返鐵血防守，同中鋒組織，內線傳導

cba北京同廣州距離唔遠?
有分東西岸?
其實都係打82場season既問題。。

打四十一場，但場場都計分

咩然左有三分，和左有一分輸左就食蛋個Ｄ

同足球有咩分別？

東西岸一早要取消啦

勇士， 德洲三雄

仲有？ＬＡ 孖寶湖人大飛。

波特蘭，金塊，完

其實分東西但計分就一齊計算啦…

邊同
CBA一堆集中係長三角廣東京津
你打個連客已經搞掂飛少唔少啦

東岸 我數到紐約 芝加哥 華盛頓 波士頓 仲有冇

係紐約x2

回應返林雪

淨計nba
仲有費城、邁阿密

西岸俾盡咪金洲同LAx2
之後係Houston 同san Antonio 之流

phillp第六大城市

以前美國重有工業時期Detroit 都係大城

亞特蘭大一綫鷹隊

都係個句
太多比賽cut唔到就改乜都唔駛講
多比賽唔可能有多d休息時間先會搞到話舟車勞頓時差解決唔到

計都會區大既都仲有費城 邁亞密 亞特蘭大
仲有件多撚多
中部同夏洛特個D都唔係細
你要知道丹佛鹽湖城俄城明尼亞波里斯薩克拉門托個堆都好撚細架喎

論大Charlotte都大過bos
雖然bos體育文化濃極多

根本係d大城市球隊操作鳩姐

仲有個啲Minnesota, 無人想去的城市

西岸個啲
一係悶到7彩
一係得邪教

據曼菲斯當地記者Chris Herrington報導，曼菲斯灰熊認真考慮在明年夏天裁掉Chandler Parsons的可能性。下賽季將會是Parsons合約的最後一年，年薪高達2510萬美元。

摩門教

正解啦
銀仔唔會改制啦
你改咗制, 即係變相鼓勵西班9-14繼續留大星繼續勁(因為照入到playoff)
到時就繼續keep西強東弱
銀似係想等多幾年, 等啲contract expire(巫,蜂), 東強返

叫得"大城市"既得4個
達拉斯 休斯頓 灣區 LA

份約好毒
早D走，比 brooks多D機會好過 la

改制最大阻力從來係東岸班老細架咋喎好似

本週四，超級巨星LeBron James將帶領湖人重返克里夫蘭挑戰老東家騎士。日前，James接受媒體採訪談到了自己的騎士生涯。James坦言，交易Irving讓自己決定再次離開，是終結自己第二段騎士生涯的開始。

James當時與騎士總經理Koby Altman通話中表示，不要交易Irving，特別是不要與塞爾提克做交易，據在場見證這番通話的四位獨立的消息人士透露，在通話結束之時，Altman告知James，這筆交易不會發生。但15分鐘過後，2017年8月22日，騎士在原則上同意將Irving交易至塞爾提克。

James在得知這個消息後，癱坐在椅子上，並表示：「所有人都知道，當Kyrie被交易時，這就是終結一切的開端，這不是秘密，」

當時Altman才剛剛接替David Griffin出任騎士總經理不久，James相信真正作出交易Irving決定的是騎士老闆Gilbert。

James表示：「你得意識到，在那時候不要把責任歸咎到Altman身上，他才剛剛接任總經理，他並沒擁有Griffin那樣獨立管理球隊的權利。」

如果取消左
就無左東西岸concept
咁西強東藥就唔存在

仲係未分到華盛頓同華盛頓dc

表面上唔存在 實際咪一鳩樣

據著名記者沃神Adrian Wojnarowski報導：巫師隊正在考慮交易全隊，其中包括了兩位後場全明星球員John Wall和Bradley Beal。

消息人士透露，巫師仍然傾向於圍繞雙槍重建球隊，但主要隊友之間的糟糕表現限制了他們的交易價值，並且讓巫師的努力白費，現在球隊希望努力對這套當前沒有前途的陣容做出有針對性的改變。

聯盟消息人士稱，巫師在此前的交易中一直拒絕包括Wall和Beal，雖然巫師現在沒有主動兜售兩位全明星後衛，但球隊很快就意識到，他們需要開始考慮關於他們的報價。

此外巫師也希望可以用Otto Porter和Kelly Oubre Jr完成第三名球星的交易，但這些球員在市場引發興趣的可能微乎其微：Porter在去年簽下了4年頂薪，現在剩餘3年8100萬，而Oubre則要在夏天成為受限制自由球員。

據《The Ringer》得到的消息，鵜鶘隊對Porter很感興趣。鵜鶘隊的側翼位置需要升級，而且他們希望能夠為Anthony Davis找到幫手。

而全隊中25歲的Beal可能成為交易價值最高的後衛，他有著優秀的射程，和更好的合約，以及他比Wall還要年輕三歲。而Wall的新合約將從2019-20賽季開始，他未來四年平均要拿到4200萬美元。而更加複雜的是，他的合約中還有15%的交易保證金，這位五屆全明星球員，在此前從來沒有捲入過任何流言中。

咁緊係有
你82場照打返東西岸
西照樣場場硬打, 東照打返自己岸啲廢柴多
不嬲都係講緊playoff唔分ja wo

講緊城市
你個個係州黎

都係啦
投票好難過, 不過銀都唔係咁大力推

cba打82場 7場4勝一樣唔可以唔分南北

其實最大問題係要飛嚟飛去

以為隊隊喺隔離話到就到咩

冇可能取消東西岸制度㗎喇

場數都好難會Cut，依家D球星成3/40m一個，重cut比賽點賺錢

寧願一係打少d唔駛打82場
一係打長d唔駛十月先開季

講緊playoff取消東西岸係要輪流飛去對面岸

等科技進步d咪得lor~

你估你係NFL打咁少都照揾咁多

無架啦
就加無cut

其實有時我覺得東西一年打兩場好撚on9

ok 等有隨意門嗰時應該會取消

你講playoff炸ma

乜撚野大飛對巫依啲應該屌使鬼，當地睇個啲應該一係太夜一係太早

Fultz <=> kelly / bell ok?

最尾果段講得好啱
之前好支持取消東西岸，但係一睇深 d 就會發現咁改會有好多問題
就算季後賽轉 true seeding 都好難
wild-card 制算係比較有可能

跟住賺唔到錢，執笠

比av讚
要打飛機了^.<

同意啊
扣返1/4人工先啦波叔

美國東西岸時區差太遠，飛太耐都叫有得進步，睇波時間太西嘅話真係無得救

大家都係湖狗

時間點會無得進步

打長D 球員邊肯
打少D 份糧邊會有咁多

佢迷占ja

跟占轉會

on9
我反湖反占

你問射5老細就知
佢識我

嗯

根本佢地四隻正選都各自為政

不如全部交易哂佢

留ＨＯＷＡＲＤ練新仔，中ＰＩＣＫ仲開心啦

出年大年，如果中首二位，可以開刷啦
Ｚ ＷＩＬＬＩＡＭＳＯＮ同 ＢＡＲＲＥＥＴ

１。R.J. Barrett
２。Zion Williamson

其他無咩好討論了

夫g賤到

北京同廣州距離大約1900km
紐約去洛杉磯距離中約3900km

頭二都係個二件架啦

西書

屌你老母
好撚侮辱
屈我做湖狗占狗

打架啦

殺龜 打波打到發老脾

估唔到夫子積口德, 積到依家咁既情況

不積了

有龜然波冇龜豬波，典算

最大城市ny 但隊波管理層屎到

牙標依家收左幾多口叫價

抵撚柒死

不嬲都話要抱恨意看籃球

@av 你屈錯啦 佢唔係猢9

龜無事

佢只係占狗

唔同占狗講野

屌如果佢係長期爭冠個D隊
我唔敢想像Dolan個荷包會有幾漲
不過可能佢覺得依家已經夠

ny球迷垃圾、管理層又垃圾

我又唔係占狗

癗準備cup了

Diallo咁勁嘅

龜俾人boo

華盛頓州即係 seattle

有護神阿當斯

雷霆應該重點培訓佢

果時估唔到我雷可以係2nd round揀到佢
更加估唔到條廢柴bd肯用佢

廣州飛新疆都唔夠NY飛LA遠

改制第一個難處就係場數問題 silver死都唔會縮場數

Sorry
係羅網狗先啱

嘩屌你，仲侮辱

CBA西部得個兩隊

想知聯盟有幾多個球員
排430個個

屌你真係追到架喎

有無太陽迷講下 JJ 今季搞咩

牙權做得好

夫子依d25仔係要受下d教訓

德國朗度係咪應該要改叫做德國西書

no
德國鐵爺

打廢隊係咁

咁啱見到 marc好似暫時今年第一

啡仲低過河仔

我地馬刺夠廢啦
我地隻Derrick white重高過+82

西波巫超市唔知賣得出邊件呢

感謝提供笑話

依個表最值得恥笑一定係啡，然後ig

不嬲都話啡好普通好普通

笑死
你隻+82都係榜眼黎架
笑ig前望下自己

我係老闆會放大家一年假

咁就大家happy

然後下年就wall beal rj zion Dh12
Bench rivers kelly otto green morris
Gg

冇射波，多to，完全就係歐洲體系最唔鍾意嘅球員

你明唔明我講乜-,-

有咩體系會鐘意

我剩知+82係垃圾

Okok

傾屎

佢上季 Post ASB 好似打得好好？

🦊仔今日0/8

係好好呀，問題係放個暑假返嚟就退步晒

大腸打既歐洲體系其實啫係咩體系

kims 專殺強隊

邊度強？睇過

okc 唔係強隊，所以殺唔到

雷遇強則屈咋

係西書鐘意嘅分數

西岸除左大腸
冇隊係廢

大腸真係唔知要刷首抽刷到幾時

wb 尾g 到

依幾場已經好好多了

okc 咁樣漏個板，抵輸啦

水行俠

buddy要努力

畢弟究竟經歷左D咩可以咁都番番生

okc 成隊靠wb clutch carry

kings對佢既愛

Okc留力打湧出氣

我龜一復出就輸

又要準備磨刀霍霍向龜頭

on lun9
fox呢下

pg 個女人廢到 咁既時間入到底仲橫傳

留力下場

夫子又燈到fox😯

Pg 同fox呢下

據說話buddy好驚又被人trade
成個summer訓練得好努力

狐狸仔瀟灑到

好想定好驚

開始pull up 3

一場半場實有

久違既pull up air

Gg well play

有保丹佢應該真係驚，
連係帝都冇正選，
仲有邊隊想要，
會變benmc

識打對okc keep 住贏4-7分

Wb就自爆

笑撚左，驚俾kings trade

Bloody 囂同森柏

之前入左幾球唔講 起碼好過pg 條撚樣手都唔敢起，唔講以為佢落左場

驚啦
今年又slow start被kings trade的話
真係好快唔洗再留係Nba

Buddy 極廢都做到定點射手

反而bogdan唔打帝王真係唔知去得邊
插件型球員

咁佢就算入都唔代表完全冇問題架

岩岩段時間全隊冇人敢起手

真, 加上原本Kings條線都係tank
盡trade啲唔係future來換pick
點知joerger

其實就有講嘅

今年盡打

Joerger有料教練

炒兩罰

估唔到kings係最快脫離tank行列

好羨慕
kings啲新仔回防快到
我suns場上啲人仲後生過佢地, 回防慢到

PG勁能到仆街

你都傻既
你估傾屎管理層唔會黎料

袋利

講真我覺得kings 打得最好wcs

入唔到playoff都應該回報下啲fans
特別你tank咗咁多年
唔似某啲隊

今年冇pick都幾傷，
個sf位廢到仆街

太陽

raw到仆街

每場點一次技能點

Sor係牙fox

黎緊啦
兩三日前先傳考慮過炒joerger

當一隊波

後備SF 要用Justin Jackson 仲有成廿分鐘時間

你成堆高PICK新仔正正常常點都有D野啦一早要
除非眼光差教練鳩管理柒啫

fox做咩

Jb/kawhi嚟痴冠啦
我唔介意

咪再練策應

Target 練到白邊咁黃金工兵

早幾場正副選sf位合共得2分

俾龜兇

打比Otto 問價仲實際

傾邊有野係wizard想要

PG

我龜勁到

sor 原來pg黎

19無Pick Tank黎Jm9

Pg

華盛頓想甩多過想換野啦

有人問價汁撚到啦

Otto個價...
下季fa開價好過

Cap Space

t mac time

你傾屎fans實冇你睇得多
但係我通常睇都係bagley>wcs
可能除咗防守企位
不過bagley都叫有啲blk搭救
唔覺得有你講到咁差

FA一定無人去

睇親都用身體硬打

佢on9姐

Lavine都唔報

巨人殺手

主要係冇咩技術，
然後又冇咩人教，
有啲難自我成長

殺龜未？

報左
比牛Match左
好撚彩

我龜復出妹下妹下都29+13+7
下場可以出力打

我睇嘅嗰幾場起碼硬打到喎

又唔係淨係鳩嚟 又有啲射程

Zbo

我又唔係咁睇喎
覺得依家球星睇錢多
Kings開兩個Max都仲未過cap, 只要wcs唔係俾人高價搶

RFA都係比人過橋抽板多架喇

正正經經搵Otto 呢類overpay 約換仲實際

你望見怕爽死個D仲夠膽下下開MAX

不了，要增榜

或者咁講
Top tier一定唔諗

之後就報RfA (得個報字）

bagley幾時先識用右手

擺佢打後備我都唔明有咩問題

托撚到全部隊捱貴貨，
自己繼續90m組軍

西岸網隊

冇問題，
因為真係後備料，
再係咁打落去，
都係大概咁嘅定位

得啦
報到個second tier sf
下年第9,10, 再下年都仲夠space開約

好，唔J kings了

唔會再讚

話說giles唔知係咪唔gur Zbo

之後就睇定先
但依家既佢都係後備把啦

其實pg都會係個吸引人嘅理由

俾我係fa都揀同比立斯打唔同cp3打

更加絕對唔撚去公牛

Zbo好似毒瘤底

Smoke Weed Everyday

算啦, 今日對位真係唔好

成個nba po嘅手腳(唔計台主)

車輪戰zbo

有無機會贏

話說依家啲新仔越嚟越囂張
以前恰新仔嘅傳統越嚟越少見
近年嗰啲完全唔玩得
唔擺啲老野在眼內

原來的bench 攞咗73分咁顛

仲有邊個夠膽質疑河父

係公眾場所打仔對小朋友心理影響好大架

Sorry ，我以為係二哥留言

齊羊掯住個粉紅色書包睇住自己架車成車爆谷

B哥係唔係西洋版二哥

屌

grayson都日日俾ingles撚緊
但係一勁少少就好多唔玩得
上年少帥幫tatum開到聲no rookie hazing
今年daj同doncic爭個板又唔玩得

Kevin Durant Confronts a Heckler Mavs Fan After Talking Trash to Him

我見字母都係鐘意玩新仔嗰d

牙榮cls

夫 g吃屎吧

有冇片睇

好似係nba定espnnba個ig有得睇

一復出即輸

仲好意思睇數據

？

咁玩法

整傷係唔掂可憐的

踩住個波有乜意思

我情願你請個trainer幫你推推下好過

都係
呢d好易整就個膝頭

網上打緊J話佢core好

係好既
但應該有安全d既方法showoff

一個6尺9-6尺10既人
可以場均16板真係好L痴線...當然rodman仲誇張
成日話要G持下佢都睇睇下無睇

馬戲團表演

Grayson係咪茅到出曬名嗰個

55

養得好應該有保雲級數

練返一招半式啦
天殘腳。踢蛋腳

塞定爵頹d

讚定彈

wc制岩呀

追蹤

NBA／勇士內訌已久 杜蘭特明夏就走？

世界日報World Journal

· 1,230人追蹤

世界日報5 天前

勇士球員場邊爭執影片
來源：CorkGaines

熱門迎新禮物大集合！單車打機隨你揀！

Sponsored

勇士隊的內訌事件愈演愈烈，格林（Draymond Green）與杜蘭特（Kevin Durant）的不合看起來並不是一天兩天的事，種種跡象顯示，杜蘭特季後離開勇士隊的機率相當高。
最直接的證據，就是在那場比賽與格林爭執時，杜蘭特被鏡頭拍到口中念念有詞，依嘴型來看很明顯就是「這就是為什麼我要走」。
此外，退休的勇士隊前球星威斯特（David West）在社群媒體上表示，「你們（球迷）不知道的事情太多了，如果你們知道一些幕後發生的事，應該會非常震驚；勇士隊已經做得非常好了，這些內部的事一直沒有流出去。」
運動網站The Athletic也報導，一名勇士隊球員透露，在格林說出那些難聽的話後，杜蘭特明年不可能留下，而勇士隊部分球員甚至認為，明年夏天根本不需要、也不想「勸留」，因為杜蘭特走定了。
在這次爭執後，勇士隊處理的方式是對格林禁賽一場。總教練柯爾（Steve Kerr）表示這是球隊的「私事」，他不會講太多細節。
「我認為我們會沒事的，和其他球隊一樣，我們也是一支經歷過很多事情的球隊，」柯爾說，「既然事情發生了，就得繼續前進。球隊中有逆境也有艱難的時刻，你得挺過去。」
隊友湯普森（Klay Thompson）則強調，「他們都是成年人，我們在同一支球隊，有著同一個目標，那就是完成三連霸，我認為他們不會忘記這一點。」

明眼人都睇得出daj同doncic唔係玩 加上玩rookie要玩都唔會擺上場啦

榮縮 美隊 番左黎對隊波好似係負影響

冇 純粹想鬧你

好想做愛啊

好想要beal牙

係wo，幾適合
甩左dsj先啦

熱門迎新禮物大集合！單車打機隨你揀！

Sponsored

唔會甩啦

有doncic要佢做乜

俾佢單打衝下 doncic做唔到呢d

Daj 啱唔啱洗

好球 不過真係要換 點都有matthew份 不過小牛身上西巫冇野想要啦

Matthew份約可以拎黎下季清cap 不過小牛啲資產唔值錢係事實 都係9up下

有無pick牙?

西蘭花話刷分仔早幾場係咁to係因為佢要傳去個戰術叫人行個位，去提啲垃圾行快啲，一爆完大鑊之後即刻少好多to

爆左乜大獲

仲有2個鐘先後工

又已經做哂手頭上可以做嘅野

冇左下年pick

仲未比人炒?

爆佢特登to

就快架啦

跑戰術都要人提

笑到仆街
Pull up 3

大家覺得今年東西岸邊隊會係第一？

邊個係西蘭花

咁勁今日贏幾多

完全比冇資格同榮叔比嘅Walker比下去

鷹隊，太陽

原來Eddy Curry重打緊波

身形好左好多

東岸包尾應該係騎

都重係好肥喎ching

一人一件duke既新仔

廢撚到

同dlo差唔多

廢左咁多

起碼塊面睇落冇咁腫

Zion去鷹好D
Young＋zion

鷹隊有冇覺得後悔 早知要doncic

銀仔應該會做zion去騎 夠曬話題 加上戰績佢都應該包尾

Zion:

去騎都冇咩唔好 大把球權任個波佢玩

過多幾年再講
齊羊上限分分鐘係18梯最高

去nyk救世吧

夫 g吃屎啦

佢真係名副其實手感仔 而家掂一場然後幾場都打曬鐵 係助攻keep到

Trae young都唔差la

今日好似18助, 幾癲
不過eff.真係好撚低
我覺得doncic係鷹打到20+ 6+ 6+都得

po先係佢哋發揮嘅舞台

Lin今日打得3個字唔夠
Q4喺bench眼白白睇住場波由贏變輸

20+6+6呢個 stat已經好勁
以前都係得robertson, mj, lbj同埋evans做到
我覺得Doncic係鷹都未必做到呢個 stat

出黎追返近個分之後又bench輸返
今季擺明tank+練young

FOJ撚有20+6+6

同埋新秀20+6+6歷史上得一個人做到

得大O咋
30.5+9.7+10.1

法國D死賤種占狗成日想陰D陰D吹奏FOJ

你真係特別有説服力

18+ 6+ 6+咁
但唔撚係講笑, 佢真係好撚勁
依家都19.5 6.5 4
留東岸打堆垃圾的話真係想像唔到boost up幾多

可摸耳搵人搵返個班話當值Bust/話佢垃圾個d人出黎鞭屍

我有份讚成ayton>當值, 雖然依家都仲係鍾意ayton多
但當值入來, 我覺得suns排到10,11

聽聞我有份

其實而家個數據都唔差 係助攻少左啲 如果係鷹既應該可以刷多啲

西岸呢啲龍蛇雜處嘅地方打到咁算好好
你睇下都係得大腸俾人拋離

#757
xxx_xxxxxxxx
•
2018年5月17日 18:43:35
個draft大熱歐洲佬係乜料?
歐洲佬多伏是常識吧

唔係話歧視 屌你歐洲佬first pick 咪撚玩啦
又唔係ben 個年咁突出
有個最岩c位人選 bust機會又唔大
簡個 頭3pick 最難養 真係天才

Sor
係 20+5+5

重申
Ben係澳洲佬

見到xxx_
唔洗check ip都知係ryo蛇

求先我錯
20＋6＋6得 robertson做到
20＋5＋5先有 mj, lbj同 evans

Btw evans今年做第六人好勁，正選都交到功課

大O真係超勁，勁過龜好多

唔好厚重簿今啦好心

先唔講技術方面嘅問題

係效率上，龜mvp年係遠高過Big O 場均3雙個季

我無睇過大O打波

唔敢答你

ROSE都勁過大龜既時侯
咁大O勁過大龜都係理所當然

又ger住晒

唔知你點推論出嚟

你唔係想講大O勁過玫瑰嘛

我都錯
espn update咗
doncic依家19.2 6.8 4.1
鷹又無pg同佢爭球權, 東岸又廢
我都係支持返佢有20+6+6+

pace推得快的錯

真係唔敢講，佢依家啲to都多，嚟到大腸應該會仲多

其實真係冇人知

就黎連not1 not2都冇埋件事 吹到foj 有loyalty

係
冇人再提foj條仆街玩球童、踢垃圾桶、zip人腳、mma格鬥技打鳩人、瘋狂flop

但同時又可以諗igor國家隊已經coach開doncic
個system即食添

我純粹傳統啲鍾意big man
kobe-oneal, 又或者真係當咗ayton amare咁睇

呢d冇人夠你清楚

真係好賤

你都有份

on9
你問我kd d仆街野一樣數撚到出黎架wo
係咪又代表我迷kd

????我幾百年無討論過又關我事

點解咁低清

唔知 我就咁係google到搵返出黎
睇下呢張會唔會清d

我話你反我皇所以清楚 唔好咁敏感 ok?

ok

我覺得爭個板笑下咪算
又要搞到好無奈咁

kings 係咪okc剋星

當值係咪Ryo蛇剋星

冇了 我都開始唔睇好
防守腳步真心太慢
好難出 應該有啲難打得起
希望我睇錯

屌你之前唔係咁講

咩
我一直都睇好當值同齊羊

關當值咩事

唔記得邊個話佢紙牌打nba就散
可能我記錯

18梯得佢做到自帶體系，ncaa數據貨真價實
我點都撐

我有講過

半年前都已經講佢上下限都好大

記仇到
一搵搵到

禾遲下刀應該比人Bin死

又一抽入魂了
唔知中咩

屌你老母

中KYRIE IRVING啊屌你老母
500MT冇人要

痴撚線

課左幾多

希望大家吹奏當值可以低調d

關鍵時刻撚到kd成隻狗咁

屌 好想要beal

當值換牆 deal

mattew換刷分仔 deal

如果係就真係無私

Lin Q3連入三球

開心share
有高清版

Fultz<=> beal/kelly

成隊巫重建星散

湖人不如執牆或beal 返來

用波仔同b仔換

有著數呀

覺唔覺新Pokemon套戲主角好似KAT

Kelly 應該唔換

換唔走Porter，Mahinmi既話Kelly肯定會放。
今季完左要續約，巫師點續得起

成隊清嘅肯定留喎

不過john wall都未必清得走

都唔知隊波想點

你咁大約留john wall姐係都想賣下飛

咁依家又決定唔賣又何必呢

依家仲要換唔到野，太陽都唔要你啦

wall同otto份西約, 唔會trade到架喎

Otto溢價姐，唔算爛嘅

John wall就爛

我唔係話john wall廢，但好難比到佢發揮空間

幫完doncic打J
講下我點解鍾意ayton
主要就係因為佢work ethnic幾好, 雖然唔係下下show到係場, 佢防守算好咗唔少, 入來打咗十幾場, 希望佢唔係得個Up字

Wall肯定清唔走，下年佢已經收37m
Porter都難清，換走佢好似要比多D錢。
Mahinmi同河仔更加唔洗講
最易換走應該係標，不過巫師又捨唔捨得呢

Otto Porter點樣值二千幾萬

箭ryan 21M都咁難清, 清咗人人都話太陽on9
otto 28M
真係除非cap又高勁多, 110M cap要食佢28真係唔抵

你有無睇過佢打
Otto係真係勁
唔覺佢差過holiday cj好多 love hb佰仲之間
咁我話佢二千萬唔過份啊
二千萬唔計超值合同超爛合同
咪a gordon,加連拿利，ibaka，2000萬，kanter，dragic

溢少於五百萬架

佢防守1-4都無問題

Fg近五成，都未講係俾教練雪到咁

有錢無人嚟例如kings ok啊

巫師 帝王仲勁過佢

係喎會升到28m

但cap room唔會跟著升？

唔想屌你, 等人屌算

a gordon,加連拿利，ibaka，2000萬，kanter，dragic
同otto比

仲要Kanter, dragic都只係18M就到期
a gordon都只係20M一年新簽
otto係你眼中起碼勁過佢地一個tier, 先收到28M, 咁應該真係好撚勁

2020升到115, otto個時28M

我咪話佢地係合理offer，otto係溢價offer

我同意我睇otto係睇左26M

我亦認為

1.係，我覺得otto好勁

2.我覺得otto值20-21M，溢左5M

3. 我認為佢地係同level

4. 我認為otto有人要

好夜，寶寶要瞓教了，你留言我聽日回

不了, 夫子吃屎吧
見到佢同DeRozan接近一樣價, 2020仲要高過佢
貴過beal
2013 draft佢可以貴過Noel, adams, Giannis
我真係唔知講咩好

仲要今季跌到咁, Barton, tj warren都係收緊12M
我真係唔知講咩好

要Porter不如等多年去報價J Brown同IG重好

網害咗佢啦 開max
點講都唔值㗎喇
我覺得佢係勁嘅
今季簽咗河仔jeff green
打得嗰28分鐘
但係佢打唔起唔可以怪曬佢
守波佢仲交足貨
進攻個個play淨係企corner
佢又唔係真係純射手
出埋howard第四五option都似
數據冇進步都難怪
希望佢可以自己爭取下啦

Markelle Fultz will be missing some time.

唔識欣賞佢點「唔覺佢差過holiday cj好多 love hb佰仲之間」佢一個3D收26M一年 當初nets真係好毒知巫師要留John wall一定會硬食
Agordon份約先4年76M，後面四個收緊18-23M，otto份約排nba18但係打出呢又唔係好過佢地再望埋佢上下面嗰堆

Nets咁撚想要就送比佢

黃蜂問價beal，除咗Walker之外佢堆垃圾有咩人要

騎士話Jr唔會再出場

大腸換比數字人個件Zhaire Smith因為傷輕咗廿磅同埋可能今季出唔到

河神今日會唔會放水幫河仔

要往死裡打等西波巫徹底重建WAIVE河仔
咁先可以父子團聚

基石防守今年唔係負資產

屌gallo今年回春架，算值啦

不嬲就係開季嗰陣成team人hea住守

我無話佢唔值，咪話佢係合理約

西波巫快D清倉下年迎接禾杜回家算啦你老味打D乜閪野啊

巫師真係搞笑，仲要咁都唔炒教練

快d送河神去勇士解救259啦

等我講多一次啦
好多人都無留心睇我講乜，係咁話28M唔值28M唔值

1.我認為28M係唔值，唔使再同我爭論，因為我係你地嗰邊

2.我認為26M係一張溢價合約，並唔係一張合理嘅約，所以你認為26M唔合理，都唔使同我嘈，因為我都同意

3.咁到底溢左幾多呢？每年溢左6M，我係咁覺得，你唔同意係應該同我講，otto唔值20M

4. 認真地認為佢輸
Holiday多半個tier少少
Cj少於半個
Love少少

勁過hb

當然可能因為西巫其他人太廢搞到佢睇落好勁

但至少我睇落佢真係好勁

Switch 1-4都無驚過

就係咁

同埋有樣野我肯定係佢一定唔止3D

等於我成日話TT 當盡overpey少少而唔係爛約

Wall 清到既

對換cp3囉

你不如殺咗夫子

Allen Crap呢啲垃圾都仲可以袋千幾2千萬打正選

次次講TT唔係爛約，都係得我比人屌，無人屌鳩你

點換啊
Cp3 點都好過john wall啦

換WB

有無人知條女叫咩名?

好正wor

得個鼻

我都敢肯定 CJ 一定>>>>>過otto好多
今年球隊2佬CARRY隊波上西1
毛東岸尾咁制
OTTO既感覺似係配菜 唔似主菜

we will see

候活又上錯船

offseason嗰陣明明J到jer爛

magic虛火定咩？

同上年一撚樣又係咩直同熊勁到仆街

終於cup

Beal串鳩河仔

反而哥達就開開心心

候活

Caroline szwed

熊今年真係勁，magic真係睇唔透。。。

Westbrook follows Beal IG

Magic今年應該黎真
加上東區入po真係易左好多,睇好magic有po打

大飛 trade harris返來
咁撚勁

dlo又準三雙

全能到仆街

隊波仆緊街

Fu g決定唔迷個啲都勁到pk

kings應該想要Porter la

支持 好耐無打 但下年大年5050

睇到塞下年有4個first round pick真唔真呀

上年又係咩直灰熊快艇

灰熊冇傷人的話其實年年都好勁...但年年都傷咁解

細TIM今年原來都打得唔錯喎

無位俾佢打all star

今年灰熊仲多左JJJ,好撚勁

大飛 熊 自己 傾屎?

yes

唔好追得返啦

本身都死左心落

所以大飛熊同傾屎咪勁到pk

應該都係會拎黎搏換星架啦

too much talent la

咩直同西波龍打緊乜鳩

gordon > kawhi

我係其他隊GM 就唔同佢換
等佢自己爆炸算

你又要諗，好多nba gm/老闆根本弱撚智

騎士老闆已經係個例子啦

55直

Tank都係要靠自己

等睇我大可愛絕殺你魔術啦

green

wow

Green

撞牆

Justin Jackson skal zbo 換啦

屎綠之名由Danny passes to draymond

屎綠

你就想啊

如果依場搞掂西岸強權

唔好解散好無

射俾nola換ad 搭單送美隊

Bos 點cut 4個位選4個新人

路西亞搵定下家

天父爸b保佑大腸唔好換牆

竟然追得番

巫啲主場雞超勁

西波巫落後20分cup左

點換啊
你booker下年換約

邊個打c

大麼？

屌你睇唔起wall呀

Magic 最後D 戰術係唔係有問題?
落後2分, 仲有30秒以上, 做一個三分play ?
點解唔做一個兩分play , 求和左先, 最後一擊先三分play 博下絕殺對手

而家咁咪比機會人easy 2 pt play 絕殺 ..

同bryant

屌，又一球前場吹 loose ball

如果我係gm
我會搵個廢過john wall
但平佢好多既人

咩哨

即殺

西波巫打爆西岸勁旅返生

你想贏梗係咁唸啦
咩直唔係想贏呀

green 如果唔係最後個下，一定係罪人。最後個球守得咁差，守唔到就foul

出年FA有咩人? 可愛 kd?

河父準備又出大技食T離場

Harrell會唔會做最佳第六人

屌, sor

如果佢3分個下入左直接贏添啦

世上只有爸爸好

主場雞

今日原來係西波日嚟，幾場波都咁西

雙贏啦
我覺得mo c 最想甩除左manxxxmi就係佢

西波巫有主場雞加護

如果唔計賣飛
我覺得第二想甩係john wall wo

清你冷靜d先~

三分已袋

就係計埋賣飛啦

Wall 話哂頭牌all star 🌟

唔積口德

夫子jer爆了

一唔迷就起機

如果係有心搞隊波咁就要甩jw既

如果係賣下飛過下日晨咁就留lor，反正都難trade走

我發覺呢度好多人祈禱，想問呢度係咪團契

放棄了，西波沒得救

拓柒都要輸埋

西波隊贏wo
姐係拓荒會贏

draft and stash咪得囉

你計下條數都知你呢個決定係大家都入晒波既情況下
最後都係OT 而唔係贏
2分和 龍入3分 magic入3分 都係要加時
衰d講 龍如果入左3分 magic輸撚硬添啦
但如果射3入左 lead 1分就算之後龍入3分
magic射2入OT 射3贏都可以揀
諗下都知邊個決定先係想贏啦

Playoff先西啫

Keep 住入下playoff 賣下飛

唔錯啦

但nyk從來無西過

其實係一直低調地廢西

賣晒beal otto 點入PO啊

明明上年西三

波特蘭常規賽好少西

留kelly 賣飛就肯定要既

會補人架ma

比多d Kelly 同S字頭個件歐洲佬打

炒鳩左SB 去啦

都話NYK直頭無西
1:0

拓柒po都係上年先柒姐
但上年個西三冇乜參考價值 西岸後過佢個d全部傷撚晒d人
8隊西岸真係得佢一隊最健康
但最後個西三都係lead人地1-2場 其實差唔多

好心dlo條廢物就收皮唔好阻撚住哂啦

真係鄧dvd慘

Wade 究竟有冇Kobe 既結局

仲有甩標

最少最少都補到Ingram 呢類young player

夠做啦

今年西二打臉

其實根本唔放三guard，炒教練就一天光曬
trade埋馬系米就更開心(無可能)
依個人腳就算日日係更衣室打交都入到PO
所以都唔明管理層班傻西諗乜
冠你近10年都唔撚會有架啦
靠kelly john wall PO賣飛好過

指斷腳定60分收爐

巫師心戰
放料比全nba 聽佢地嘈交>銀仔信左，唔想多隊tank隊嚇到即刻比雞

我信父愛多

屌你 緊係拎60分果種結局喇

5冠

dvd就收皮啦 上支那節目都打到一劈屎咁

笑撚左
準三雙比人話收皮，仲要話14 2 6既慘

細tim

今時今日仲反dlo真係唔知咩心態

dvd就真係收收皮先

爭4個ast都叫準三雙

發覺搞fan page 好容易

首先鍾意多人迷既隊湖，勇，刺，雷

然後所有離隊既球員都關注(打得唔好唔講)

dlo,randle,nance,mcgee,nick young,green.kawhi,細龜,kanter

不久既將來，就會合理地鍾意曬聯盟30隊

系，全能到仆街

唔太認同

如果magic 入左兩分,和到
龍未必會博三分play 佢地只要拎兩分head 到 就可以專心守你
但係你magic 一出黎快射個三分唔入
龍已經可以任佢玩
咁點解magic唔比壓力佢

最重要係仲有30秒以上就射個三分, risk 太大
而事實係最後真係咁而比龍有時間做個兩分play 絕殺左

J lin 帶隊有無8-10啊

系

本身帶隊個件叫LeVert

可愛都準三雙

76魔咒
76ers' Rookie Zhaire Smith's allergic reaction to sesame was much more serious than originally reported. A source told John Gonzalez that Smith has lost over 20 lbs and will most likely not play this season.

贏過下牛，鷹呢啲po team咁囉

咁事實最後magic 3分唔入 但龍又唔入
咪又係去返你最worst既情況2分+2分
而且magic最後個play成8秒架 係佢自己入完俾2秒人入
咁就算跟你個個劇本 最後一定又係magic入完俾人絕殺

反dlo反到話dxxxxxxxx條傻西勁

禾琦

仲levert
有levert既時候42.8%勝率
無levert既時候50%勝率
搞到我羅得44.4%勝率都未同你計

條友上場第四節柒到
進攻犯規、傳失波、送罰球、鳩射乜都齊

弱智先會話dvd勁，之前條傻西搶晒d波射炒晒，輸罰球+進攻犯規搞到反贏為敗

個教練又係傻西黎咁都唔換

幾時返去CBA呀

教練都反羅

牙羅好慘

唔講我以為依加dlo場均拎緊25+
無限開火權下20分都冇你班湖狗都可以拎黎J

其實歷史都講明反羅必然遭到失敗

湖人棄羅保波，依家後悔莫及

樓豬意圖行刺我羅，最後敗走亞特蘭大

真係學唔乖

少煮

你老味熊仔西2

btw做咩無啦啦咁多湖狗咬爆閘

問左你地大佬拎permit未?

4jim9

#917
HaniBB
•
2017年6月22日 12:41:38
Lbj去湖 反湖反到佢走
屌你老母

又bin

一年前你地玩杯葛AV個陣又話咩真湖唔會出黎公海架嘛

拎左permit未je
定係原來你地假湖黎架

冇，唔同級數

你含占士含到傻撚左都無人歧視你啦

頭先去左睇DRPM
原來Grayson Allen排403
淫Klay416
袋利424(PF+C包艇)
齊羊430(包艇)

dlo 有無限開火權都唔開火證明有腦

講緊歷史頂尖得分手Kyrie Irving同黃曼巴Brandon Roy都只係分別低佢半次出手情況下高佢1分同高佢半次出手情況下多佢兩分

證明佢只係離歷史級得分能力差少少姐，力壓當代無問題

笑撚左

到今時今日證明到我迷占未JE ?.?

玻璃人

Klay 防守能力吹大左

我對眼就係證據

我記得DPRM其實唔能夠直接反映到防守架，睇下就算了

袋利差就一定，
唔駛睇DPRM都知

Melo DRPM高過259

佢係唔係都鳩跳
都好過睇人上籃既

Fultz咩事

其實所有防守數據都好難反映事實(頭盔)

exactly

睇佢跳心都煩，
又成日抄罰

一路都睇唔明點解成日吹奏dlo.. 係因為啲我唔知既歷史因素 ？

90 block /game?

我比較唔明點解有人反得落(除左羊迷)

左手curry

All假膠

得罪講句 dlo=垃圾

靚仔，瀟

屌原來lac輸左

有真心架=.=

好似會安排專家幫佢解決射波個問題

慈父

居然有真「我愛羅」

淨係一年前杯葛AV單野就肯定一定有真心

分po 同要permit單野笑到依家

我愛羅

杯葛條傻鳩無錯
我正考慮加佢入湖狗三傻

另外2件係邊個

唔好同我講有甲甲

甲甲視野領先全球 一定唔係傻咁簡單架wo

唔係佢自己唔認有病？
跟開佢個訓練師定邊個爆佢有問題，然後自己又企出黎反駁佢

波台先知

牙甲，二哥，笑

考慮變四傻
加av

講dlo咪算囉

岩👍

你突然咁有禮貌我反而唔識點樣回擊

好sad

咪拎d垃圾黎同dlo比

岩牙

據著名評論員Stephen A. Smith報導，一位匿名巫師球員表示隊友們都支持Brooks教練，喜歡為之打球，他們只是無法再忍受Wall。

據這位匿名球員表示：「我們都愛Brooks教練，喜歡為他打球。但是，他根本沒辦法執教Wall。Wall凌駕於總教練之上，這讓每個人都感到很失望。以Wall的打球方式，跟他合作真是不可能的。我們有很多得分手，但沒有人給我們幫助。如果Wall願意打打無球，讓別人也有機會，那我們也無所謂。但這對於他來說真的太難了。」

原來今年klay d 3分屎左咁多

見到係SAS
成篇唔洗睇

brooks 一d都唔惡肯定鍾意架

wall 係全nba 無球最廢正選pg都不為過

唔like wall都明
太愛brooks會唔會吹得太大

叫wall打無球

Ball 都準過佢

dlo都準過佢

超級巨星LeBron James帶領湖人做客挑戰騎士。這是LeBron離隊之後，第一次重返克里夫蘭對上老東家。騎士老將George Hill表示，如果這次誰再噓LeBron，誰就是混蛋。

騎士球員Hil也表示，這一次LeBron回來不應該再被噓了。Hill說：「如果你噓他，那麼你就是一個混蛋。他為這個城市，為這支球隊奉獻太多了。」

不如轉行跑100米

咁好正常

Dlo其實幾勁

Golden State forward Kevin Durant will be fined $25,000 for telling a heckling fan to “watch the fucking game and shut the fuck up” during Sunday’s loss to Dallas, league sources tell Yahoo Sports.

禾杜d eq冇進步過

我杜堂堂2連FMVP
點解要受呢d屈辱

據著名NBA記者Zach Lowe報導，波特蘭拓荒者隊正在試圖尋找到第三位巨頭來和Damian Lillard以及CJ McCollum搭檔。

Lowe在文中指出，拓荒者的潛在追逐目標包括：公鹿Khris Middleton、快艇Tobias Harris、巫師Otto Porter和老鷹隊的Taurean Prince。

天芝加哥公牛隊官方在推特上傳了一組球隊前鋒賈巴裡-帕克舉辦感恩節晚餐回饋活動的照片

“今晚的早些時候（當地時間），@賈巴裡-帕克和他的家庭向一些有需要的芝加哥當地家庭捐贈了500份感恩節晚餐。#感恩季”公牛官方寫道。

全部都無可能，做乜鳩

布魯克斯：沃爾帶著傷打球，他是一個勇士

談到球隊今天的表現時，布魯克斯說：“如果沒有馬基夫-莫裡斯和托馬什-薩托蘭斯基，我們就不會贏，同時我們打得很努力，下半場我們在為彼此打球。我們比對手打得更努力。”

談到薩托蘭斯基的表現時，布魯克斯說：“他沒有獲得足夠的機會，我需要為他安排更多的上場時間。”

布魯克斯賽後也為最近飽受爭議的約翰-沃爾做了辯護，布魯克斯說：“沃爾現在遇到了麻煩，我們會一起面對這些。他現在帶著傷病打球，他是一個勇士。”

點可能trade到佢地
再講 nurkic已經係第三巨 la

本賽季截至目前，聯盟30支球隊有14支場均至少能夠得到110分，已經有6名不同的球員在比賽中砍下50+。還有一個有意思的數據是，NBA本賽季30支球隊場均得分為110.4分，這能夠排在歷史第14。

談到這一現狀，Irving認為原因是現在的聯盟缺乏防守。「我覺得現在的聯盟沒有太多的防守。」Irving說道，「球隊經常能夠打出很高的比分，像132-112和142-121這樣的比分經常看到，比賽如同回到了1960或1970年代。總之，聯盟現在沒有防守，真的沒有。」

「我們大家都是NBA球員，當一名球員在比賽中獲得空檔機會，我非常肯定他有超過50%的機率將球投中。」Irving接著說道，「當出現這樣的場景，就證明了球隊多多少少沒有在防守和努力打球，這就是問題的癥結所在。球員不應該像這樣獲得很多的空檔機會得到很多的分數。」

「你得承認現在NBA球員命中距離籃的能力在提升。」Irving說道，「但我要強調，球隊可以更努力防守，用雙人包夾，迫使某些球員去傳球。我們只是需要去做細節的東西，幫助隊友限制住偉大的進攻球員或者球隊。當全隊都努力去防守，保持協調一致，就可以限制高比分比賽的頻繁出現。」

這個說法今天也得到灰熊球員Mike Conley的認同：「在今天這個聯盟，我認為很多球隊習慣去做那些簡單的事情，沒多少人真正關注防守，每個人都想在場上投三分球。所以，當他們碰到一支球隊，對抗很激烈且擅長打防守，那這對他們是很困難的比賽。」

Otto有既

John wall其實好勁

ki笑鳩人冇防守
乜你好好咩

好撚貴wo

1:50

高達嬲撚到震

Middleton
人地到期約，underpay,好撚勁
你拎咩換

宜家係唔係都叫巨頭

拓柒拎咩換 summer搶人 王子鷹隊幾貴都續啦

尤其係樓豬

老實講我覺得如果有人開max搶隻半獸人，鷹唔match好過

無錯，kings有cap但無一線肯嚟

垃圾塞班仆街成日Wide Open炒DKLMCH

D rose

50% je..無話包入

一係入一係唔入

應該話，樓豬係真膠

樓豬變返清泉啫，慢慢就會慣

睇唔上眼我地啦

Jabari

phoenix十大城巿
nba文化好，Arizona sports history濃
多cap space

都係無人來

開約畀Lin，執返啲防守，下年可以入po

我死唔信otto會有人要
portland evan turner個18m已經成日後悔
仲會要個模板差唔多的28M otto
對比tj barton收緊12m(雖然真係收小好多)
我比盡覺得otto 15m, 18m係capela level

仆街究竟幾時先可以發生
lin有minutes restriction, 鷹驚出佢太耐會贏波，又對岸
諗唔明點解唔搵

屌你做咩改名

ok~

吃屎吧夫子

上次唔記得邊個咁講
好似幾好玩
決定用呢個取代早晨

改返喇，我生於斯，長於斯

yoyoyo巴打努力
閒時放底手機俾自己靜下

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

Arizona sport all rubbish

係近十年衰弱者, 之前有nash, 再有barkley

屌你啦
WNBA有3冠

多謝你鼓勵

都唔明mercury又係sarver做老細
個邊肯洗，nba就唔肯洗

煙酒非我物，飲啖茶食個包啱我多啲

john wall --> pistons ?%

咁芬妹邊有波玩

Wall 同 porter 有trade kicker 好難換得走
點睇賣相最好都係Beal

係kelly

me

屌我buy
飲杯鐵觀音食個饅頭
好寫意

聚集大軍睇夫子下次賭咩
聽日我腸懲罰柏加

笑死
大腸都輸!?

贏咗，你食屎?

我意思係無可能輸

類似“勇士都輸!?‘咁

thx

咪撚派膠比我bro！

據美國媒體報導，NBA傳奇名將Julius Erving在談到勇士隊的內部矛盾時建議他們讓Draymond Green做自己。

「看起來他們還沒有解決這個問題，他們之後輸了一些比賽，而且化學反應和之前並不一樣。」NBA名將Erving在談到勇士時說道，「但是他們還有足夠的時間去解決這個問題。」

「我認為Green和他的激情是勇士真正的財富。」Erving說道，「你不希望他做不一樣的自己，所以我認為他的隊友們應該更加聰明地處理（Green的）情緒，你必須讓他做自己。」

更可怕的是DeAndre Jordan，本賽季他罰球命中率81.5%，排名球隊第一，這個數據讓不少球迷非常震驚。

據《達拉斯晨報》記者Eddie Sefko報導，獨行俠隊將在明天與籃網比賽中場時，向Dirk Nowitzki頒發一把城市鑰匙，感謝他對這座城市21年來的貢獻。城市鑰匙在國外，象徵了該城市的最高榮譽。

將會在中場向Dirk頒發鑰匙的是達拉斯現任市長Mike Rollins，Dirk也將成為Mike Rollins 7年任期以來第三位獲贈鑰匙的人。這一榮譽不僅是對Dirk在球場上成就的紀念，也是對他多年來在社群出色貢獻的表彰。

費城76人近年來的新秀如遭詛咒一般，2018年首輪新秀Zhaire Smith也難逃厄運。據《Hoops Rumors》報導，Smith在今年將無法出場，甚至可能會缺席整個菜鳥賽季。

在今年8月初，Smith曾因左腳受傷接受了手術。本月初，76人宣佈Smith「在接受胸腔鏡檢查後出現過敏症狀，進而出現併發症」，並已接受治療。截至目前，76人尚未給出Smith的復出時間表，記者被告知，Smith在今年將無法出場。

據《The Ringer》記者John Gonzalez報導，Smith不但今年無法出戰，甚至還有整個菜鳥賽季報銷的危險。據他得到的消息稱，Smith已接受了多次治療來處理過敏症狀，並因此「減重20磅（約為9公斤）」，而他選秀時的註冊體重為199磅（約為90公斤）。

76人官方早就知道Smith對花生過敏，為此給他單獨制定了一套飲食清單。然而，他的隊友們對此並不知情。據Gonzalez透露，Smith很可能誤食了含有芝麻的食品，導致過敏。

有無手足想要球星卡
前幾年儲埋儲好多

想要你

🤮🤮🤮

我想要你

同隊德國佬回話佢就得屋企鎖匙一條

有無鐘意撞牆嘅

好人好者鍾意佢?

仲有一個鐘先走得

成班廢青冗員日日睇NBA上連登

講到你唔係咁

國泰單野洗唔洗炒你牙

吃屎吧Ryo狗

我唔同
我係效率高做晒野先睇

吃屎吧ryo蛇

我相反
睇完之後高效率地做

清做清潔？

小妹係航空界巨頭

我做管理層坐房睇

夫g一粒鐘入到幾多對筷子

有張佢嘅卡有一格仔波衫
雖然應該都唔係乜值錢野
但我唔鐘意 睇下有無人想要

即係雞場帶路員
人稱扯皮條？

on9先做航空公司

就算係都係媽媽生

有冇簽名卡

不要分得哪麼細

航空界巨頭=/=航空公司

Kobe退役collection重有得賣

返歸睇下 真係好多

做運輸？

完全唔明

以前成日信和買 但抽咁多次都冇張簽名卡

我夠係做完哂野先睇囉

乜撚野啊 傻閪小牛FANS

怕起底 不了

想買體脂磅，有無推薦

我爆

娜雞係國泰城做雞架

你真係唔洗做

唔準到仆街

我dllm

10蚊1q?

係我1q
佢要俾番10蚊我

#757
xxx_xxxxxxxx
•
2018年5月17日 18:43:35
個draft大熱歐洲佬係乜料?
歐洲佬多伏是常識吧

唔係話歧視 屌你歐洲佬first pick 咪撚玩啦
又唔係ben 個年咁突出
有個最岩c位人選 bust機會又唔大
簡個 頭3pick 最難養 真係天才

重溫

想要邊個

doncic

下年除左Zion仲有邊個rookie好J

duke 三子

上網搵張print出黎咪得

大概都唔知？

吃屎吧死占狗

笨叻

好多數據9up 我除左外套同有外套 內臟脂肪差左2級

得你留意到吾皇
我重點喺家嫂到

Middleton

唔係好多電子磅都有得check架咩

之前消委會選擇月刊出過一期有關d電子磅架

你搵下

Fa有邊個？

好

就係想睇下有無邊個準姐

咁你係邊隻

唔記得

基石防守正數 真係J到我仆街

收返埋你d精啦

拎drpm黎j

Harden牙榮

Harden一定tier2甚至有t1
Lillard應該tier2

張圖垃圾到
哈公子淪落到要同佢地同tier

諗起依幾日hupu d ki fans話ki進攻勁過harden一撚樣

表弟出返來會係tier 2

屌

又the nba ace依個page

之前都屌鳩過樓豬拎個d4萬followers嘅page黎當新聞

Harden mvp跌到t3搞笑

Harden

the.nba.ace After one month of #NBAAction, here is my updated tiers of NBA players. These were based off of performance this season, as well as my expectations for certain players. Thoughts? Comment below!
-

再睇返張圖右下角

係hupu度拎

十居其九又係d傻閪支那狗拎依張垃圾page嘅圖當係美國出名media嘅圖啦

支那仔普遍弱智

Lillard 前面只會係mvp

講撚中
搵撚到個post了

睇下下面d回覆，d支那火箭話就屈落話美國media唔鍾意harden

所謂美國media唔鍾意哈公子嘅流言就係咁樣發生

屌你老母

我心目中最多得foj wb curry kd harden kawhi 前過lillard

Ad 字母 mb仲未得

支那仔普遍弱智
縮係佢地世界就岩

成日望到啲賽程表都鄧西岸球隊慘
打完同岸強隊 過一兩日又打 過一兩日又打 有時仲要連住打埋東岸勁嗰幾隊
當見到佢地終於可以打東第8打後嗰堆 唔知點解會鄧佢地鬆一口氣

hupu好多撚樣話ki > lillard

ki 真係吹大左

求其搵下
d回覆都一大堆無腦吹捧ki

岩

果班人都唔識波既
吹到是但都拎50+

未打過po既撚樣，t2我有保護

jokic都T3啦
表弟>jokic

唔好話playoff 50+啦
打撚左8季，40+都係得17次

至於比人話進攻唔及ki嘅harden
單計佢火箭時期都已經56場40+啦

講緊哈公子仲要做更多野

牙榮勁到有電影拍牙

ray allen夠有
咪又係比人當臭4

仲J緊登子上季60分大三元

西岸日常
西岸得太陽係穩定地輸外
都冇啦

Ad 點解唔得

Ray allen 拍三仔

我覺得James Durant Curry Harden Westbrook Leonard Davis Antetokounmpo係Top 8，講緊有得爭MVP

之後就Lillard Embiid Butler呢啲一線尾

Irving George就再次一級

有wall波衫算唔算

利申 台灣大特價買

兩件T5帶大飛上top4

lavine幾場好波就t4

垃圾刺快架啦

因為佢講個堆係mvp/fmvp tier黎
係AD拎到MVP/無限接近mvp之前都只係同Lillard 同tier

講真Lillard比人underrate得好緊要
講緊自己帶隊係西岸冇缺席過playoff

如果你依加出去開post問覺得Ki定Lillard勁啲
都幾肯定會大比數比KI炒

佢地兩個合埋就頂級巨星架喇
家陣一個聯賽球員一個盃賽球員

Rapper柒一輪就要比人話聯賽球員
真係慘

Rapper比人當第一進攻點咁守
Ki就有大大隻FOJ幫佢吸火力

榮叔靠自己帶隊東岸po都未入過

綠軍冇佢照樣東決七場

不如開個公海post玩吓

應該大多ki勁

叫寶0開
佢最鍾意開依啲post

牙榮個亞伯廣告幫佢搏到唔少fans

仲有cross over勁同埋final屈機

拎Walker同佢比仲要話比人侮辱
@破碎虛空
@Mavropanos

咁嗰年係勁既

射爆火箭個陣

根本lillard好少打閪波

琦琦係咪要收皮 d league都冇得打？

絕殺火箭個球好有roy 既影子

應該會trade

你點睇KI Usage高過foj

然後下輪打馬刺又算唔算西？
再下年打灰熊又係咪西
再下一年打大飛打我湧個陣一輪起碼兩三場西到驚天動地
上上年打我湧反而係起碼有三場都見得下人
上年燒鵝唔駛講
佢PLAYOFF表現點撚樣叫做好啊

講到ki playoff冇閪過咁

出黎做野就黎一年，完全冇時間睇波
連自己入51分都唔知

重點係 你點都估唔到 holiday+rondo > rapper+cj

係咪柒一輪就要抹殺哂佢其他表現先?

咁foj 11年柒一輪，佢其他全部野都唔洗睇了

咁事實就係lillard同ki根本唔係同人級

而vc tmac 拍oneal我都唔覺得可以3連到

00s 4大sg根本4個都唔同級

我屌你甲甲變到奶foj

我冇講過rapper渣

更正 我想表達係本身上年啲人對拓都唔係好大期望，上到西3只係其他人輪住渠
但佢比假期朗度收皮就真係好樣衰

睇下邊個閪得多D同埋邊個多D好波囉咁
高光又未必夠人黎
西又一野西到單位數分都唔少仲要唔少一西一西一輪
仲好意思同人比？

Ki閪果陣係連playoff都入唔到喎⋯⋯

講PLAYOFF表現關入唔入到咩事
我冇話榮縮帶隊勁喎大哥

西又一野西到單位數分都唔少仲要唔少一西一西一輪

?

咁ki閪果陣係閪到playoff都入唔到，所以連表現都冇得表現
咁rapper年年入playoff 點計都穩定過佢啦

拓荒者走4個正選之後個季一樣入playoff喎

仲要係你地最鍾意講西強東弱個西岸playoff喎

收番呢句囉
然後冇影響結論架
佢閪波少好波又好多？

屌
咁咪俾入到PLAYOFFF個陣表現囉
家陣比PLAYOFF表現你話榮縮未入過就話得個UP字啫
佢打左三年年年打足四輪喇喎

睇你點定西波啦

第一rapper打西岸
第二rapper比人當第一得分點去守

第三，既然ki一樣多西多，點解佢就可以獨善其身比人話係大賽型球員

咁果時就唔係佢自己一個帶隊啦
有foj爭幾多就係人都知啦
Ki只係單打好手，唔係領袖

屌
比Lillard換Ki個位，咪一樣可以3年都入final
ki身邊有隻foj+係東岸啊

呢樣真

賤種rapper >> ki
係無爭既事實

字母有埋三分會點

對東岸班垃圾
我皇身邊係上年jr 都入到final

原來係吹奏James大會

你保護邊個？

保護兒童會

參考格芬

變下個kd

除左幫foj含......

其實我覺得lillard比人低估得好緊張

我相信呢度選nba 現役top10 好大機會無佢

16年對勇士雖然輸到1-4

但佢真係射撚到癲

foj kd curry harden kawhi wb ad giannis embiid rapper
差唔多啦

支持你開個POST引戰

鳳凰城政府想用150m幫大腸起新球場

你睇個命中已經睇到冇想像中咁好啦

新po

唔記得寫 (29)

我幾肯定irving帶呢隊拓柒一定唔撚掂

無睇過大O打波
答你唔到

你唔比埋同年勇士對其他隊第一進攻點命中率?

哈登26.6分 41%命中
KD 30分 42%命中、西書26.7分 39.5%命中

原來公牛連豬咗幾場

美帝的籃球 直播

個輪3成6 31 ＋ 7.6
你想比咩